唔該我想徵用一張坐巴士塞車圖！快！

拖時間呃朋友！！！
唔該！！

你打咁多字都唔撚識google打 (巴士塞車圖)嗎？

多謝大家幫忙
但而家唔使了，
朋友話屋企人唔舒服，唔出了

大佬有埋東網起左上角喎

想撚人比人撚返轉頭
笑死

自己用小畫家CUT左佢咪得

根本你同佢都唔想出 好心就咪約喇

Asso 仔係咁上下質素

見你咁有誠意

今朝影

Ip都唔駛check